[請教] 調頭問題

有無巴絲知咁樣調頭會唔會有問題

好似冇問題 唔係雙白線
利申 冇車牌